入境處合約登記主任2021

啱啱收到interview email，有無C兄C姐有份？

我未有份

25號 in

未有

有鳥
緊張

你地係收信定email

Email

冇份

Email+1

Email +1

垃圾工都好做

真，做過就知係垃圾中既垃圾工
FG入去真心on99
利 : 做過垃圾

想好奇問下係咪真係有手有腳都請？（香討話）萬六蚊有入境妹妹同埋一齊做野既女女溝，感覺相當抵屌喎呢份工，到時溝撚到個IA甚至inspector級數咁分分鐘有軟飯食添喎，真係唸起都扯扯地，至衰我有工開啦，如果唔係我都apply埋一份

人地受幫辦溝啦

哩份人工咁低, 要輪埋星期六同返夜

有幾多個幫辦丫，始終有d漏網之魚既。
哇屌，唔得啦，唸起都興鳩奮，聼日翻公司第信即刻報名先

有無人知interview會問咩同要準備咩

有呀～ 上星期收到

同問

有冇貼士

萬6？

係

食物鏈最低層咁濟，隔離個aco ca都高人工過你

Offer god

咁快開始拜冇咁快開始派啦

拜定

靚女入去可以搵個幫辦埋單過世

呢期冇咩人討論嘅

諗緊interview洗唔洗著suit去

要著

仲未收到email係咪即係收皮

入境好藍
送都唔做

Smart casual 就得啦

想知面試難唔難

應該呢期好多人爭架喎 出面個市咁差

我見d人都係著suit

25號in

唔知多唔多人in呢

咁快

點解入境咁藍
個個連登仔都爭住做？

難做都應該勁多人Apply

想問下師兄呢份野可以做到幾時？智能身份證都有換哂既一日掛？如果辭左工去做得一兩年貨仔咪企左係度？同埋知唔知今次開board請幾人？

做政權走狗好心就低調啲

小心入境狗公, 佢見女就溝.

之前見過
問知唔知處長邊個
under 邊個局

英文問我鍾意邊個季節

見完
Offer god

見完 問左好多問題我都唔係好識答下面4條答佢唔好意思我唔知

1 除咗領證個9間仲有邊到有辦事處
2 最新開個間館係邊
3 如果持有多過一張身分證嘅刑罰係咩
4 佢地嘅外展計劃有啲咩

識答個d都不外乎smartid website見到嘅答案(防偽特徵同行人士)同埋處長係邊個

英文問題

1 Which country do you like the most and why
2 What would you contribute to this job

想問下係咪大約要等兩個月先有offer派

登記主任做下身份證都還好
您望下格離post
入境軍裝大把連登仔爭住做

原來個個啲英文題都咁鳩
小六升中一feel

我條問What TV programme do you like?
但緊張+本身英文唔好
答得麻麻地同埋比唔到example佢

不過其他野我都識答同答得ok
應該請嘅我諗

下 一月in 十月先收offer耐到咁

要宣誓都做
頂你地唔順

原來係咁 謝分享

非公務員

時間問題
打政府工走得甩咩

想知呢條你答左幾耐
感覺上d問題好難答得耐

1-2分鐘掛

前兩日in 完都問左幾多問題
自我介紹
現職份工有咩幫助到登記主任呢份工
你覺得自己做客戶服務好D 定文職好D
問左題時事題，處境睇問你點解決
再問左兩題英文題

我1分鐘簡單自介
都講唔到幾多
長話短說

ncsc
咪浪費人生, 做黎把鬼奉勸諗一諗

其實都係預左做住先一邊搵工㗎啦

因為呢班兒登仔就係藍絲囉

答錯啦你！
正確答案應該係
“賺藍絲錢俾黃店！”

喺香港做合約狗好過做人，衝呀！

想問你in咁幾耐？

岩岩收到面試係到諗緊見唔見好

我都係

+1

連登仔：好多人移民

想問下呢 fg有份in 正唔正常 黎緊4月中in

只要合資格就有份in，同f唔fg冇關係

有啲position apply完 in都無得in 外勤統計主任同勞工幫辦

我上星期in完
臨尾問佢幾時有消息
佢話一兩個月喎
佢話留意email 同聽電話

係咪未有咋ACO都有啲報完半年先收skill test，就黎放大榜都仲有人interview緊，政府做野係慢啲，candidates越多越等得耐，慢慢等下啦

你班支那種垃圾
做雞都有骨氣過你地

啱啱收到email叫我14號去in,本來以為已經無機

想知請幾多人

全香港9間換證中心
希望請多d

先生/女士，你好，嘟咗安心出行未?
消毒雙手先，做證定攞證?
麻煩領證通知書啊
坐底等叫名，準備定舊身份證

係咪唔請fg?
利申無得in 既fg

有得in既fg 想問下未有cert點對學歷

transcriptemail咪有寫

我in左15 ~20分鐘

介唔介意分享下問左咩

問左我都幾多野
個人題
自介 1mins
3 個優點
情景題
情景1有客預約左 不過去錯地點 今日個飛爆晒 你會點做
情景2 有個阿媽玩手機 佢個仔好嘈 有人投訴 你點做
知識題 上官網有得睇
1.咩人事唔知咩部門有幾個
2.署長係邊個
3.入境處除左換id卡 仲有咩功能
英文 問
咩季節你最鐘意

政府走狗

情景題都幾難

情景1 個考官問完感得我答得好 都係ot照做
但情景2 唔識答 我答完同個小朋友講影嚮到人 之後 考官回佢唔理你 你會點 因為佢講左個阿ma又唔理佢 我唔識答佢

比成績表信

我之前上網見過一題情景題係問 有個生牛皮癬既伯伯 打唔到指紋咁點算 冇經驗真係好難答

我會直接講唔識答 因為我未遇過希望你地可以答返我

乜email都收唔到 in都無得in

係咪用無牛皮癬既手指做指紋？

你咁夠薑問番考官

如果考官話 10指都打唔到 點處理咁你都一樣答唔到咁唔虛心問返佢轉頭？

申請表比人碎左

下星期in

下星期去，原來間野開到夜晚，仲以為9至6

岩岩收email有得in

岩岩收到email有得in耐到冇左件事
好彩有份工番住先

2月18 最後限期姐唔算耐啦

我好似係2月頭就交表追番上年D舊post 如果真係請可能等到暑假先番得工

請幾多?

我睇左某討2019講過今年未見有人討論

我估9間換證啲人手掛疫情一完撚左 就要人嫁啦我諗

唔洗5分鐘，快問快答無追問無chur
應該無望，各位加油

點解咁講 衰啲咩

好似話上年都係咁，請夠人就hea in

英文突然腦閉塞鳩up中文大部分答到

佢問你咩英文？

問左十幾個入境處/身分證問題

問咩？

我想問幾時先知結果

快則一個月，慢則去到6月

下個禮拜in
咁多人報應該都冇乜機

offer god 🙏🙏🙏

D房個女人好閪

點閪法？

room d?

Yes

2個男考官都nice,我講野佢地會點頭，女考官唔知乜事對眼想殺咗我，一直feel到佢有殺氣，不過可能係佢個樣生得惡姐

我早到，去咗好遠嘅d區，見其他人都係入abc

今日考完
只可以講一定要溫熟書

問左你咩？

區嘉宏 讀區定讀勾

勾上網聽人講佢名係讀勾

麻煩各位溫書

Offer God

咁多人in,其實係唔係已經請夠
我下星期先in唔知仲有無機

幾時in

睇你而家做緊咩姐，有冇晉升空間?如果文職又舒服既話就睇自己取向
不過我覺得一試無防

cv靚都係優勢來 而家咁多人失業

靚少少囉，人地一睇，做過政府工喎咪比多少少機會囉但幫政府做野，自己睇住言行舉止囉

So far 有冇人收到call?

應該無咁快？

咁遲先in可能已經揀好晒人

一陣in

區sir
唔好意思 我唔識答
唔好意思 我唔識答
唔好意思 我唔識答
Er...唔好意思 我一時醒唔起
唔好意思 我唔識答
唔好意思 我唔識答
I love the Immigration Department very much, please give me a chance.
我冇問題問喇

佢問我屯門新開果間野有咩新設施

屌，A房坐中間個八婆居然問我點解唔直接考政府工而見呢份N仔

我見到佢出黎叫人名，我心諗好彩唔係我

無睇愛回家介紹咩

從來不看三色台

咁你點答佢

屌入境YouTube擺哂抵你比人問

昨日下就in in左大概半個鐘

返N仔對將來搵私人市場/政府工既時候有所幫助⋯

要等幾耐先知有offer定reject左

想借個位多謝翻16號 in 11 點鐘嗰位女仔幫過我

都話in到6月等啦

今日2半左有真係笑死

4月1號in，啱啱收到offer，26號報到，畢業成年終於有一份正職

咁快有，好等人用？

吓死

用多d 技巧答問題啦

好多人移民同好多人考政府工無衝突
唔通你成個世界得連登？

3月24 in 無聲氣是否已收皮
4月in都已經有call咁快

依家收到call個批係咪全部都失緊業？

3月25冇聲氣

想問下師兄你地個時填最快上班日期
係咪寫immediately ？

收到風5月頭會有新人
係入面做緊

又話in到6月 6月先有消息

可能跟分派呢
等多陣啦

我寫左一個月通知